美國大峽谷出現光復香港旗

話說小弟早排大意，比狗咬到
之後去咗美國旅行散下心，但係又想做返少少有義意嘅事，於是就整咗枝旗帶埋去美國大峽谷。

小弟唔係攝影師，啲相都只係用iphone影，唔靚勿屌但係如果覺得啱用嘅話歡迎攞去用。
我會由整旗嘅過程開始講到我拎住枝旗去咗邊啲地方，如果淨係想睇相嘅可以用睇圖模式。

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

支持

LM 樓主去左個我好想去既地方

之前見到有位巴打開post教整光復香港旗，咁我就跟住整，佢話3，4粒鐘就整好，仆街我整咗11粒鐘

一開頭印咗八隻字出黎先，貼住係膠file上面cut，之後係塊黑布上面度位

油油

推

［召喚愛好外遊和理非］人肉海外文宣計劃

唔好齋舉旗
要同人傾
人海戰術

手足你好，小弟整左個網叫 EventVote

《最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote》
lihkg link :

想大家有個免費平台share 唔同嘅活動📣
抗爭日程又好
聯署又好
約一班手足去懲罰黃店都好

網站前期冇人用冇乜event要麻煩大家係入面開po
只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動

用黑色marker修邊

縫返個旗桿位

大功告成，準備出發去美帝

g持

手足加油

我係美帝就join咗個兩日一夜去大峽谷嘅local tour，第一日就會先去附近嘅羚羊峽谷同馬蹄灣，但係由於去羚羊峽谷唔可以帶棍，所以我就冇影相啦，不過係撘車嘅中途站覺得景色都幾靚，所以都拎咗枝旗出黎影相

馬蹄灣

第二日一朝早就出發去大峽谷，因為要撘幾個鐘頭車，所以停咗幾個中途站，咁我都有影下枝旗，呢日開始見到啲雪景，真係超靚

831

資遲

好，重點黎，終於去到大峽谷，真係好壯觀

最後加埋小弟拎住枝旗嘅相

有冇辦法動員去旅行/住係外國既香港人拎枝旗去地標影相再放上social media

同埋雪人嘅相

真係有一種形容唔到嘅感覺

完

最後要推返日程表

多謝g持

又係旅行撚，FB左轉唔該
係阿我窮撚無錢去旅行阿

佢講旅行姐, 你諗深一層事實係咪旅行咁簡單

帶住自己整咗咁耐嘅旗一齊去到地球另一邊嘅感覺

依家仲諗住周維去旅行去玩去嘆世界
又話攬炒既

遍地開花

好感動。多謝你。

為免手足擔心，我今次真係旅行，其他野返到香港再算

屌你醒少少啦
做人用吓個腦
窮撚大晒？

Do you want to build a snowman?

美帝
push

Push

你有冇睇樓主講咩架 定係你個腦得正常人一半...

樓豬有冇多啲打直既相 想做wallpaper好靚

去下猶他果邊感受下大自然。

型到

Mus Push

勁似key 圖

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

做咩唔著埋光復香港tee

支持 開左ac

支持
辛苦曬手足

好正

屌你呢啲苦行撚 人地講到明去散心啊 唔通屈住屈住跟住去自殺咩 要做苦行撚去日本啦仆街

萬分感激

幫你推下

手足, 支旗整得好靚

去美國旅行要幾錢

好靚

其他人有冇同你傾計

────────▌▒█───────────▄▀▒▌
────────▌▒▒▀▄───────▄▀▒▒▒▐
───────▐▄▀▒▒▀▀▀▀▄▄▄▀▒▒▒▒▒▐
─────▄▄▀▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒█▒▒▄█▒▐
───▄▀▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▀██▀▒▌
──▐▒▒▒▄▄▄▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▀▄▒▒▌
──▌▒▒▐▄█▀▒▒▒▒▄▀█▄▒▒▒▒▒▒▒█▒▐
─▐▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▌██▀▒▒▒▒▒▒▒▒▀▄▌
─▌▒▀▄██▄▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▌
─▌▀▐▄█▄█▌▄▒▀▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▐
▐▒▀▐▀▐▀▒▒▄▄▒▄▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▌
▐▒▒▒▀▀▄▄▒▒▒▄▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▐
─▌▒▒▒▒▒▒▀▀▀▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▌
─▐▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▐
──▀▄▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▄▒▒▒▒▌
────▀▄▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▄▄▄▀▒▒▒▒▄▀
───▐▀▒▀▄▄▄▄▄▄▀▀▀▒▒▒▒▒▄▄▀
──▐▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒

點解要咁做？

條友講啲野十足十拎白卡咁

G持樓主
樓主好型

手足仲要自己整

Why not? 整個hashtag又可以係一個行動黎

反正香港人都係遍布全世界

點解巴打你整得咁靚，我自己整就咁7嘅

好靚呀巴打
靚到有啲想喊

依d野最岩外國手足玩
甚至外國人都可以參與挑戰

多謝
我自己用緊呢張

我住係朋友屋企，佢車埋我，應該總共用咗萬幾蚊啦

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

有班韓國人問我咩黎，我就同地解釋，原來佢地都支持我地

我整左好耐好比心機整

我都係

其實d鬼佬明唔明係乜來？

巴打好波
推

精彩，但有個建議：下次參加直升機觀光團，要求直升機掛枝旗喺外面，飛翔於大峽谷上空就更加精彩啦

我跟住呢個post整
<DIY分享> 光復香港 時代革命 黑旗

幾多日，好似抵過去日本

push

有人問我，我就解釋下

係咪應該寫英文好啲

tui

差唔多兩個禮拜

咁我寧願去美國好過

手足好型

推推推

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

正呀屌

好靚 好有心

樓豬隻手

樓主一定好撚靚仔

咁有錢去美國

手足小心講嘢，見到呢度有人問無關痛癢嘅嘢唔好答

嗰到好撚多支那狗
樓主無俾班狗搞？

人地有車咋你有無朋友車你？

我有留意住，尤其坐係懸崖邊影嘅時候，有啲驚比支那狗推

好靚,辛苦巴打

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

Next time we could write
Free Hong Kong
Then the locals will know what the flag means

超正冇得頂

Lm g持樓主

重溫返佢撐警

軟飯界 KOL brandy Lui 公開支持黑警行為
麻煩大家report哂佢地個account

agger

呢張好靚呀

手足可摸耳share 啲字嘅File 比我

我係呢到搵到
<DIY分享> 光復香港 時代革命 黑旗

遲啲等我拎支獨旗岀國先

嗰度真係好撚多
我前年啱啱去完
俾啲支那閪嘈到我冇晒mood

Ho leng aaa!

用吓腦 唔好咁快衝出嚟柒

好撚正啊 手足

有冇人知邊度有得直接買支旗？急問

好靚！推

巴打整得好靚 推！

巴打

去過 其實麻麻地 富士山同阿爾卑斯山
個畫面震撼好多
自由女神🗽都唔錯

兄弟爬山！！！

Lm

借圖 reddit 文宣 感謝

想問邊到有得買
維城士多唔覆人

有無得唔返黎
唔好返黎了

香港獨立就話姐

冇人理

借位一用

Sor

[超凸發］原來1月11日IQ最高嘅凸衰正苦高官羅博士會去做主禮嘉賓

Wadiu 好勁

唔好返香港

點樣整架？求教學

手足 多謝你

正到暈

大峽谷好正架
巴打玩得開心啲
影多啲相

有俾狗咬又要去左美國應該唔多巴打小心，唔洗講咁多

好能令

之前去過羚羊硤谷同馬蹄灣真係好正
我覺得仲靚過大硤谷

靜啦p牌仔

你好，我係香港大峽谷

屌你，有錢仔，返去坐10年啦

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

幾時去㗎？踢咗保出境有冇畀人周

<DIY分享> 光復香港 時代革命 黑旗

please upvote and comment ar

手足好波

多謝你呀巴打

又整得幾靚啊

好靚
樓主你要好好照顧自己，平安順利

兄弟

做得好

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

#20 大峽谷圖超正
一見到呢種圖就想跑到張相嘅盡頭

好提議，但自製呢支旗麻煩D。

好靚係屬於我地嘅旗

巴打咁有心

我之前都係美國舉左旗 但唔知係邊到放出黎好
驚比人話我用黎呃like

唔介意嘅話放埋上黎啦
當係幫手足打打氣

。

可以買

樓主支旗寄倉定跟身

多謝曬手足

巴打好波
萬事小心

正，支持

推
由生活所有事做起

好靚啊手足

pushhh